# Football App

აპლიკაცია შექმნილია ფეხბურთის მოყვარულებისთვის და ერგება ნებისმიერ გუნდის გულშემატკივარს, მომხმარებელი ირჩევს საყარელ კლუბს და აპლიკაციის ფუნქციონალი იცვლება არჩეულ გუნდის მიხედვით. აპლიკაციაში არის სიახლეების გვერდები სადაც მოცემულია ლიგის და საყვარელი კლუბის სიახლეები. მომხმარებელს შეუძლია იხილოს თამაშების სტატისტიკა ტურების მიხედვით. ვიდჯეტის დამატების შემთხვევაში ეკრანზე აფდეითდება არჩეული გუნდის ბოლო და მომდევნო თამაში. მატჩის არჩვისას იხსნება ახალი ფრაგმენტი სადაც მოცემულია სრული სტატისტიკა , გუნდების შემადგენდობა , დანაკლისები ,ბარათები და ა.შ.

როდესაც მომხმარებელი გაივლის ავტორიზაცია-რეგისტრაციას შესაძლებლობა აქვს ისარგებლოს ჩატით , სადაც ინფორმაციას გაცვლის, შთაბეჭდილებებს და ემოციებს გაუზიარებს დანარჩენ გულშემატკივრებს.

მომხმარებელს ნებისმიერ დროს შესაძლებლობა აქვს სხვა ნებისმიერი გუნდი აირჩიოს და მიიღოს შესაბამისი ინფორმაცია

![AppScreenshot](https://i.ibb.co/yPdk9TQ/App-Screens.png)

![AppStructure](https://i.ibb.co/YDv8P2y/App-Structure.png)

## აპლიკაციის ფუნქციონალი

* გუნდის და ლიგის სიახლეები
* ვიდეოები
* სატურნირო მდგომარეობა
* მატჩების განრიგი
* კლუბის შესახებ ინფორმაცია
* თითოეული მატჩის სტატისტიკა და შემადგენლობები
* ავტორიზაცია - რეგისტრაცია
* ჩატი
* ვიდჯეტი

## გამოყენებული რესურსები და ბიბლიოთეკები

* https://newsapi.org/ 
* https://apifootball.com/ 
* Youtube Search List და Youtube Player Library
* Retrofit
* Material Design
* Firebase
* SwipeRefreshLayout
* Lifecycle Extensions
* Glide
* CircleImageView
* Coroutines
* SharedPreferences
* DataBinding

## შემტევი დუეტი


ანა მორჩილაძე  | დიმა ალთუნაშვილი
------------ | -------------
![AppStructure](https://i.ibb.co/C1L4S1S/109915355-282921973051059-2360041154629326037-n.png) |![AppStructure](https://i.ibb.co/x2sq7N5/Dimadima.png)
ana.morchiladze.1@btu.edu.ge | d.altunashvili@gmail.com


